如果拓海係香港出世...........

仲做唔做到車手？
香港d 路咁塞 點撚樣練甩尾

渣gogo van

渣通頂小巴

送貨上飛鵝山頂

做uber

係香港出世會叫托七

應該坐緊監

對住班紅 Van 司機佢會自卑到唔再賽車...

日日林錦公路

應該做緊中港司機

無得揸車
跑 / 踩單車送外賣

會改左名做填海

可能要late 埋係屋企做廢青
書都讀唔成 點會有錢買車

㗎車會係咁俾人勾

應該釘咗牌去咗做跟車仔

唔改得車玩條毛

粉腸！

架86 比人瘋狂勾車 豆腐舖罰款加做唔到生意最終汁左笠

會同老豆講:我要買犽宿!